不如舉辦過撐警遊行

撐警遊行可能會批

支持警方濫暴
支持警方選擇性執法
支持警黑合作

支持警方以暴製亂

哈哈 有創意 真係搞得場面都幾好笑

支持讀毅進都可以執石仔執得好過老解

呢啲時期好似唔適合玩膠野

支持警察 吞槍自殺

今日做左

支持警察嚴正執法，拘捕違反駐軍法的軍人